Why NBA is banned in China

How simple to turn NBA to BAN

Yes

要扣緊香港被同様逼害嘅case
Eg 國泰

多年來入大陸要護旗嘅藝人
要
國際文宣強調我哋一早係咁